你地中意做咩

我中意看愛迪生的發明 聽愛因斯坦的理論 蘇格拉底的鄔托邦

中意聽其實寂莫 Kay

中意睇空中浩劫

95答8

55

為你彈奏蕭邦的夜曲

係歌詞來的

真

鍾意打返正字

肥絲大隻d frd!!

愛